連登第九屆自貼現電腦枱或房

上一個Post有手足提到分享有機會留底個人私隱
所以留意個人風險才分享

hi mon po狗

又有新po

8 個月終於 1001

終於

舊

新

oh say can you see~~

好整齊

你玩命

點解咁講

有冇電腦枱推介??

好想扯火牛條線落嚟

地方淺窄

巴打張新枱幾長同邊到買

led燈條

咁唔會好傷隻眼咩

硬係覺得mon後面會有一大堆曱甴

感覺會好多塵

的確係😅 唯有耐唔耐噴氣吹塵

擺爐格離咁重油煙
摸落去成手油

搬啦屌你老母迫到咁

咩耳機

睇樣似係RAZER？

點解咁

Razer KRAKEN ULTIMATE

不了

何不食肉糜

仲迫過我

浪費電力

自己鐘意藍色
但係有次意外買左個razer keyboard
唯有其他都買埋razer
本身打算轉做 Logitech

有間房擺電腦就可以咁
如果連埋床擺姐係玩鳩自己

戇鳩當有趣

個mon幾靚
benq 2k/4k款?

有整小小 不過無咁誇張

Huawei router和記 3？

小學雞時間迫我訓教先去個到打

利申用緊nanoleaf有得轉色 唔好再話唔會傷眼咩

條線唔咁吊吊揈就一流啦

Lm

請問張枱同床係邊買 大約幾錢 張床幾大

ikea linnmon

係

3 個router 好撚廢，有冇得自己換過新router?

見過個垃圾router自焚

但呢款router + modem 2 in 1 ,好難自己換

咁就小心啦, 有幸見過一次出煙+著火, 有少少似前幾日滑板車著火個流程咁
不過我人係屋企蚊到電制搞得掂, 如果似樓上巴打個位咁放就死撚硬

巴打
我自己exactly又係電腦枱喺下面床喺上面
想搵一個完美嘅照明方法擺喺下面
依家用盞普通枱燈叫做頂得住
但成日隻眼都好易攰
想知好似你噉用nanoleaf做燈會唔會唔慣之類？
係好咪轉返冷暖白色就正常好多
可以代替枱燈？
Thanks

無錢 屋企230尺3-4個人住

想問下嗰埋icon點做到？

前排換cpu同板，拆完懶得砌，等換埋卡先

咁可以點算
屋企七隻貓三隻龜

你可以同佢講個火牛有少少怪聲, 佢都知咩事, 一係你就等佢有怪聲就mon實佢出街就關左佢/唔關等佢出煙->著火->爆炸, 再屌撚死佢
因為果陣就係有怪聲我先特別留意, 應該係佢隻牛太垃圾變壓有問題搞到路由器出事
佢本身應該好多單出事, 之後佢都換左另一款俾我

巴打可以share張wallpaper？

巴打個k380 keyboard 好唔好用? 用來打埋機得唔得?

請問巴打部機咩spec
我最近都想砌部itx玩下

好正

裝rocketdock

幾耐抹一次d figure？
自己檯頭得一兩個超人細figure幾日已經好多塵
好難想像你咁多隻點清潔

其實唔會抹😅用空氣清新機吸塵再用風筒吹 某d位難吹就揾汽槍入gas打散佢

可以 nanoleaf係好夠光 仲要夠大 冇影

訂做 床1.5張雙人床左右

枱就ikea

張床離天花咁近有冇壓逼感
我以前都係咁後尾頂唔順轉返落地床

好正，但隻眼應該會好攰

thanks巴打
係咪nanoleaf starter kit夠做？
btw可唔可以重新up你啲相
有三張死咗圖

I know that feel bro

狗竇

打緊仗仲打機

每個Po都要見一次

兩樣大約幾錢 好靚 可唔可以睇埋張床

水冷同洗鞋有咩關係？

其實有少少 不過我唔係好care 我下面爽就得 訓教是但

陣間up
係呀都夠 睇你要幾大姐 我係9+3+3

重新up

床同個書櫃係訂做 枱係ikea
燈用緊nanoleaf可以轉色 唔會咩傷眼 冇人叫你睇書用紫色 唔好再講
有人叫我影埋床 其實冇咩好睇都係好亂男人床一張
床頭仲有勁多位 但我未覺得有咩值得放上去所以好空

好用而且好靜，睇你打咩機，我打LOL覺得完全冇問題

我唔打3a大作，平平地砌部i3-9100f, rx574, 16gb ram打下LOL 同舊game, 老實講呢個箱都幾大下

重貼 有冇簡約系巴絲

巴打想問下你床頭係咪入牆/用牆身做支撐
我都想訂張咁既床 我公屋仔床頭下面有條喉頂住

係呀 貼住架

巴打可唔可以講下邊間訂
因為我間房個情況有D複雜
用你間房黎講解就係床頭下面有條喉 上面有部分體冷氣頂住
張床太高開冷氣又頂晒d凍風落唔到下面 上面凍到仆街
張床太低下面又唔夠位擺電腦同mon

講到尾都係窮

張枱原本凸咗塊玻璃 ?

張枱本身係窗台位，但張枱設計時突得唔夠出，結果搞到嚴重頂腳。後期將玻璃改大突出黎，令腳嘅空間更多。

好牙煙

見一次笑一次 真係好癲

巴打間房好靚
話說我之前買左個層架自己鑽落牆 但有兩粒鑽絲鑽到一半就鑽唔落去 原來諗住買三塊好似係咁樣擺 但而家唔敢再試

機箱都係箱
唔裝電腦個陣當儲物箱用都好合理掛

樓主係mon post狗，大家唔好中計

咩料 ？左手打機右手煮麵

一樓一格局

呢D真係影俾人睇
玩鳩自己
雖然可以轉色

啲鬼佬好興全間房 LED
唔想科幻感咁重可以轉暖色燈嘅

因為人地一間房專擺電腦
香港人要擺埋床
所以都幾麻煩

我都係諗住砌中低階
打下舊game skyrim ets2就算
睇中左node 304 case
不過睇緊用邊隻ATX牛
先夠位唔會頂到張顯示卡

巴打唔用ryzen?

好多野

老實講 好柒

好撚污糟垃圾房黎?

新會然

好正喎 cyberpunk feel

唔同人有唔同喜好
我鐘意簡約同無印風

巴打可唔可以share你兩張wallpaper

唔知會唔會壓細咗 已經係Google圖搜圖最大size

No game no life
有哂2款但冇位放出嚟

咩keyboard
好用？

Logitech Craft, not OP but i just bought one
quite happy with it

香港地
心愛的figure都唔可以放出黎

lm,

又嚟LM睇靚枱

Ａ Ｅ Ｓ Ｔ Ｈ Ｅ Ｔ Ｉ Ｃ 嘅嘢你識條春

R6

藍色唔係更加應該係logi咩
razer係綠色架喎

係 但唔知做乜嘢 買左razer 後悔到爆炸

買完張墊, 先發覺張枱細到連mouse pad都放唔落點算

點解, 買完一件就想儲齊全套?

有咩好睇

仲有支百事

自貼電腦枱或房全景圖,用部NOTEBOOK係床邊玩

重貼
唔想執房

巴打住邊

係啲咩角色令巴打咁沉迷

呢隻係咩mon? 啲色水好似幾靚

隨時有幾隻曱甴走出黎

[/size=[size=3]
咁又真係未見過有

畢架山

正

Blackpink in your area

其實你啱, 一早就應該賣左張574, 砌部3400g mini-itx就更加慳位

Benq ew277hdr

少少

有無無印簡約風既巴絲可以share下

點解雙MON要整到咁, 唔係應該一個正面一個側邊咩

都無所謂嘅我諗
一隻主 一隻副 副果隻接埋部ps4 打機時方便啲咁所以咁擺 平時都係播下YouTube

巴打個櫃好正

唔怪得個景咁熟

長時間咁樣睇mon 頸要keep住扭左扭右 易肩頸膊痛
主mon正面副mon側門間唔時睇下/副mon玩ps4唔使用keyboard mouse可以轉過去坐

真嘅話得閒落樓吹下水近排好L悶

宜家冇住喇 課都停埋

ching 你遮左左邊粒lin冇遮到右邊

空氣中彌漫著一股毒味

tayutama狂熱愛好者

果D衫會唔會著出街架？

呢間房正到呢

想問果兩個咩mon黎

好撚毒但好欣賞可以咁狂熱

唔好的 無得掛牆，雙mon架都用唔到
Dell 2418H
當初貪佢企企理理有個喇叭仔又幾好咁

不過條邊係幾幼 依到加分

唔該巴打

syphon壺

Idol撚房見醜
當初個陣無諗過會有電腦主機都會有擺上枱嘅一日
但都砌咗咁樣嘅電腦唔擺上黎又好戇居
夾硬放上黎唔夠位唯有打側個mon 早知砌itx
唯一叫好啲嘅係當初裝修整多塊大水松木板釘下嘢

放部機咁邊怕唔怕跌落街

好多46
我好鍾意你間房

呢個post睇到咩係有錢人咩係冇錢人

無事掛 應該都唔會撞到埋去
同埋都重 無咁易跌掛

見醜

Scandal
巴打就咁釘就算
不如加個框 好feel D

唔會

自認都係毒撚
但係去到咁盡真係

順便問下邊到買電腦枱抵玩想換過張

見到你秋葉原果塊板
就記起你2017年都post過
發現你個櫃啲擺設冇咩點變
但就唔見Gem塊滑鼠墊

$200都唔洗 好吸引

唔想見到有白牆,空白位點都塞張公仔圖落去填滿佢

羨慕你地有枱，我無的，床板當枱

Marvel Legends

有冇巴打知道香港邊到有呢類型既設計

呢啲框後邊係要直接釘牆定痴個勾

我都唔記得有啲咁嘅事

近排都想買部電子書機 用邊部好d?

係咪個個男仔
都想有玩具櫃

我鑽窿收螺絲掛起佢 怕跌吖

個框好靚，邊度買

你去五金舖都有咁上下野 叫「萬能角鐵 」

唔該👌🏻👌🏻

砌圖架來的 （唔重）

求其啦

好細間房

無得玩

幾嘆吖，間房夠清，空間感幾大

個個間房都咁大
屋企仲要有露台

個mon掛得咁高唔會睇得好辛苦咩

張櫈俾主子折磨咗幾耐

你買左盒假罩doctor mask

係 擺喺度完全冇用

我老豆都買左😭😭😭😭

介唔介意轉白光
影下個效果
我都係床下電腦枱

巴打我都有呢個問題,上網見好多人都有,我去UK 600

隻錶先係主角

岩先特登去翻第一屆書枱post搵翻幾年前自己張枱
諗住睇下咩樣
點知死左圖

勿相認

硬係型住你會得閒拎d膠公仔吹氣公仔出黎屌

冇膠公仔，只係得抱枕，全部都係布料唔想佔地方

ching 同屋企人住？

請問有冇邊張電腦枱有75cm深
見多數都係60cm深

有得熄架嘛

尋日換咗個MOn底座 望落舒服啲
不過搵極都無一條夠長可放兩個mon嘅 唉

巴打張枱幾深?

依張來的
深49CM

dell自己有出wor 掛兩個mon既

巴打識聽WO

我到暈我買果隻無得掛。激到彈起

我都想好似你地啲書枱咁大

what chair is this?

間房好整齊企理，好似自己擁有左個小世界咁

最鍾意企理
瘋狂執房

想問如果間房好細點先可以執到好似你咁整齊

如果你多睇中文書既話就kobo好d

LM

擺上黎大家研究下

一家4口

電腦枱post....無電腦

啱 影d相一齊睇下 不過我估都係因為cable management

無手尾居多

擺住先啦 擺住先啦。擺下擺下就覺得擺係到無咩野
有手尾 分類好 自然會整齊好多😎😎
（企理嘅男人加50分架）

有個ig 叫isetup
入邊有好多好靚既setup睇

Mon既托架係邊款？Thanks

[url]付致这行话€u4gg1hUqqPd€转移至👉淘宀┡ē👈【简约胡桃木多功能办公桌面收纳架显示器增高架抬高架笔记本扇热架】；或 点几链街，再选择瀏lan嘂..dakai[/url]

Thanks

cable management 好緊要，有d 線露出黎差好遠

想知有啲咩方法可以好有效咁收埋同企理啲放啲線
而家張枱啲芒後面好多線

岩岩整完個MON架
搞搞D線又搞左6-7個鐘
始終最好都係IKEA ALEX DRAWER整塊板
張枱夠平夠大 枱底唔夠位又有兩個櫃桶可以遮哂D線
可惜間房空間有限

獻醜

超級整齊

大大話話整左3-4年
逐樣逐樣整
由的起心肝買張死人枱返黎
呢個嘔心既過程就開始
如果早D睇外國D SETUP教學或者D相
呢幾年人生會好過D

收晒枱底？
係 尤其的起心肝去執電腦線 真係要好大動力
煩到仆街...又唔記得邊條打邊條 每條又要諗佢點行點過

係 正常任何角度都唔會睇到有線
除非捐落枱底
最緊要都係用大量SCOTCH 15磅膠紙
大量線圈 魔術貼 線管 線扣
HDMI同DISPLAY PORT盡量預長D
唔夠就用EXTENSION
務求可以係枱底度過到去左邊枱腳落

所以外國有7,8成靚既SETUP
都係用宜家既ALEX DRAWER加塊板
或者自己買D厚木返黎加工
成件事會簡單好多 無限咁多位俾你走線

佢老味最下張圖..3個MON點先走線走到丁點都見唔到

兩個方法
1.入牆 要你裝修間房前諗定要咁整
2.見唔見到右下個mon同主機之間有線槽
其中一個方法
可以mon側邊走
下面走 揀返d同牆身一樣色既線槽 或者直情油埋牆身隻色

鳩咁大工程 當我無睇過
Thx

g pro wireless?

唔係703咩

我都有學你將啲線收晒係枱底，但我用過幾隻3M膠紙都唔夠力隔一排就自己甩

搵呢一隻
痴個陣大力少少HOLD佢10-20秒
吱哂表面同膠紙中間D空氣出黎
同埋記住
好似拖板個D
個底好多都唔係平
點都有少少凸出既位
以前我就係咁一兩個禮拜自己甩落黎
ROUTER又好 拖板又好
一定要搵界刀界走凸出黎既位
或者用砂紙磨左佢
如果唔係點痴都會甩
依家我個幾個拖板成年冇甩過 用手扯都唔會扯到落黎
除非用界刀界甩佢

想問下啲相同畫點整我都想掛啲上牆

唔知

巴打唔該晒你先，聽日落文具舖睇下
我拖板直頭鑽窿扣住佢算鬼數

好耐之前淘佬淘返黎
香港唔會有呢D野賣
唔係貪平而淘
呢幾年我諗淘呢間房既工具 消秏品都淘左1,2萬
姐D線扣 線管個D
跟住又係用上面個隻膠紙痴住佢
以前會用勾 但係D勾時間耐左會DUR皮
有次嬲嬲地全部拆哂落黎 逐幅剪一條條膠紙痴哂佢
冇後顧之憂

屌 早知69之前淘咗佢而家唔得了

文具舖個D通常得5LB 要留意
我都係係個D雜貨舖先搵到呢隻
五金舖都應該會有

我之前見有呢款
應該都係同一科野黎
但我未用過
總之磅數一定要高
如果你唔想成日補痴既話

試吓摩術貼 8位拖把都好實

屌你老母

btw 有冇唔係淘寶同ikea既選擇? 最好黃店

師兄邊度有joker依張wallpaper

呢張?

G703

屌
我老豆都
買左

WFH 轉全無線setup 同埋加左盞燈

玻璃枱都可以夾芒 ?

我自己用玻璃都唔敢

較音量果舊係咩牌子

哥個係benq燈既remote黎

獻醜 啲模型放晒入後面櫃俾個mon遮住睇都睇唔到

ching 喇叭咩型號？

definitive technology incline
細細隻靠岩牆身擺都做到唔錯空間感

如果早D 見到你個D 燈就好...
我係ikea 買左500個D 可調較既led 仲要得兩盞....

另外一問...如果痴左上頂...但因為炆過, 加下無咩痴力 有冇咩可以代替?

垃圾筒 美中不足。
轉做銀色／黑色 型哂！

Sp1000 MRG

CLS

大佬唔好咁癲啦

個頭唔會頂住

介唔介意講下樓底同床底幾高

呢個setup都夠滿足我聽兩三年

3M scotch brand tape 紅色個隻

你啱 可以睇下

ching 你部imac去左邊

收埋左生緊菇
個陣on9買21.5
又冇加fusion drive
衰過垃圾
N年前想間房簡潔d而買
冇諗到會好似今時今日咁執緊房

其實都明，21.5吋仲要個bezel咁厚真係望落冇咁靚

俾d舊相你睇就明
我已經買左software一個mouse兩部機用
但成日有big
又買埋d skin去襯返隻黑色
最尾都係頂唔順 一部機推3個mon算
過多一兩年都要換機
1070ti唔夠做
到時睇下再上RTX 搭粒9900
又玩多3,4年

真係好有心機
我都用過d可以轉電腦 既logi mx master mouse/keyboard
但係唔知點解點都唔係好穩定

btw ching 有冇諗過買隻joker hottoy/funko pop 放枱頭應該會幾正

正野黎 仲可以跨機copy and paste
但打機太重 我依家隻g pro偷輕到連塊底蓋都拎走埋
有呀 有兩隻濕鳩figure係度

仲有張正版Joaquin Phoenix joker既油畫海布係度
但係發覺間房已經冇位掛
想買DX11或者新個隻同之前overtoy個隻植毛joker
但係炒得太貴 同埋我本身控制唔到自己個d黎
知道一入左hottoys坑 就返唔到轉頭

Joaquin Phoenix joker 海報邊到買

公司有個冧我既女仔買既
枱頭隻細joker同埋張海報都係佢送
佢知我好鍾意joker

咁你貼上黎佢地咪知

同一個人黎
但佢本身已經結左婚
所以唔會冇咩問題 因為唔會有空間發展

有冇巴打用緊電動升降枱 有冇咩推薦

求機箱名,好似唔錯,幾岩我,想睇睇spec

Phanteks ENTHOO EVOLV SHIFT

靚仔，多限制，散熱唔好，最大問題係 AIO 只可以用 120mm

做足 review 先好買。

得個樣

搵緊張120cm長嘅電腦枱
想放主機同個21:9mon係枱面
又想有手拉keyboard位
最緊要夠實正可以夾呔盤玩forza
真係好鳩難搵

一路睇緊itx機箱,我用緊短display卡,同只玩風冷,價錢都可以,呢個可以係考慮之一,THX

隻mon咩model

ASUS

正常連登窮撚嘅屋企，樓主部電腦應該係問人借返嚟

影完相咪又係開返燈，屌，而家個世界最緊要吸引眼球

繼續吹，搬張枱插部電腦扮哂野

呢個箱我睇review 好似散熱有啲問題

我係咪睇錯
點解個冷排係下面

部MacBook咁放唔會睇得好辛苦咩?

itx箱黎講，呢個算係垃圾，又貴又熱又大舊
其他itx箱擺到170塔散風冷，240/280水冷
外型仲要細過佢

遮遮個名好

唔會呀

有無巴有推介
ikea個啲試過好搖

反而覺得display擺既方向怪怪地
不斷吸cpu底既熱氣

hi mok

個電腦喇叭係edifier咩model？

anne keyboard邊度買？

用緊air版, 但散熱黎講堅廢, 得個樣靚
之前用rvz01涼好多

原來有個名咁撚老尷

咪咁仆街

巴打可唔可以share desktop張wallpaper？

IKEA張手動升降枱穩唔穩陣?
想換電腦枱夾G29玩賽車game

我反而想自製拖板位，好似啲office枱咁

係個地下果D?

後邊個掛布邊度整？

維城士多

唔見有呢款賣既

依家冇賣了 我幾個月前買

有無巴打用緊呢張
如果用嚟夾G29玩賽車驚會唔會好搖

訂造

冇 實正就ok

就咁睇都覺得唔得...

要換枱 搵唔啱心水

訂塊實心木板 用鋼腳/斗櫃做底

因為想就咁換一張長枱
放埋個主機上枱面

都有諗過買軚
但最煩係唔玩要收埋

巴打有無邊間推介
因為我想搵張矮身電腦枱 無頂櫃個啲

好想換枱

依家根本唔會打機

個陣amazon減價 連埋棍仔2600
仲特登勁撚貴買左forza個pass
買左咁耐玩唔多過十次

隻NAS Synology黎？

918+

你個錶架佩服

本身apple watch 賣左

唔知你要邊隻比例

用係電腦就一流 但你夾g29唔係唔得 呔盤扭得勁 張枱會移

apple watch>>撈

返工先用
Btw 依家唔洗返
利申 pt

想搵呢啲可以兩隻mon連埋既wallpaper好耐 唔該晒巴打

冇啊 我係屋企人幫手訂
遲啲裝修想試吓用角鐵整 不過香港嗰啲好似好柒

咁夾落去，張檯會唔會刮花之類？想買個呔但又怕整壞檯

暫時未試過 t300有軟墊

個mon擺太高，抬頭先望到 最慘係越來越少用

咁更加要比d心思砌好佢

角鐵抗扭性好差
負重就會發現唔掂
重要本身佢有鏤空 強度更差
可以用嚟做貨架
係因為貨架有好密嘅層板
增加咗抗扭性
你用嚟做枱架好危險

如果下面係咁呢

之前睇YouTube見到有條友整高架床都係咁 以為冇問題

巴打做機械工程相關工作？

其實我做機械佬
有諗過自己燒焊燒個架
但唔知邊到買到塊靚木板

好撚毒

一樓一d燈光

我都係 搵完個比例唔啱嘅 好多時...
有冇巴打多雙mon wallpaper 分享

巴打 身為機械佬
你唔好同我講你唔識落新填地
搵木行𠝹板有幾難
搵塊冷杉 硬淨 一流
個架可以用鋼管砌好燒埋

係囉 柒到爆

我緊係識落新填地街啦
但想自己燒個架同睇公司有無攬木嘛

靚木*

靚木真係得木行先有機會有
但未必一定有現貨
不過落得去𠝹就可以叫佢修埋邊
做埋處理先比你
例如乾燒防潮 磨光上力架之類

唔係木工唔識
自己搵方通燒個架都還好
木就真係唔識分

去ikea 睇實物 你可以張部腦放上枱 枱面有重量冇問題我的

有無D 性價比高ge實木板share下
完全唔識邊D 靚, 有時順眼就算

其實係驚佢移位同搖
但我見佢張枱淨重2xkg
應該都無咁易移位掛

我都搵緊呀 巴打

個廳用緊呢張 手痕時都會夾隻G25上去 完全無問題
反而係張凳有碌會係咁郁

我都係自己cut個32:9，之後用display fusion個翻雙mon既wallpaper

咁再睇下ikea個d先
主機同mon做埋負重
應該無咁易移位掛

實木, 一套兩件 先仟幾蚊
都無乜野好挑剔

係呀
諗住聽日上佢陳列室睇下

可唔可以再詳細講小小係點

唔係
點解咁問

Display fusion係個application 俾你個桌面多啲功能。其中一個可以將1張wallpaper分俾兩個mon用，個效果就好似我個desktop 咁。仲可以整做slideshoe咁轉幾張wallpapers 。我就喺Lightroom 將啲相crop做32：9再用display fusion set做wallpaper。不過個apps要百零蚊。印象中wallpaper engine 都做到同一樣既嘢。

唔該 我試下個咩wallpaper engine 先
之前一直download 但最近down嘅都唔係Dual
唔知點解
Thx巴

個mon 會唔會太高呀？

低炒影先顯得高

Ikea d 枱腳 有小小唔穩陣 應該都會搖

聽日去睇再千幾蚊實木個張先

光線充足
但係個mon 會唔會太高, 反曬光喎

隻藍色水杯好似我公司派果隻

舉頭望明月

其實係張櫈太高較較下變左好似好高
反光果度落簾已經可以解決

大角咀黃河木材，自己上油

對lsx 同隻sub 好慘

無位擺啊 左邊又防潮箱 右邊又有個櫃
唔隻sub 仔嚟 單紅嚟

巴打你整唔整佢咁既角鋼床
條片部床係我夢想設計

前線記住唔好貼

幾靚 有feel

小弟公司聖誕節抽獎禮物

以前影落

咩mon?

S2417DG

張凳較高啲 同埋搵啲野墊住隻腳
其實好事嚟 你個手會更加接近90度咁樣去用keyboard mouse 符合人體工學多啲
不過張凳個扶手可能會頂到

巴打 我揾唔到個隻 有冇圖

ergohuman

冷排係只可以 set 下面...所以做足功課先好買

有無升得高少少既櫈推介?

巴打你ikea枱係邊張面板? 有冇比個moon架夾爆
我用類似既moon架上27" mon，用左半年而家夾位開始爆開

社交障礙唔想去新填地街搵師父
搵緊ikea有冇硬淨d既面板

好亂

部電腦調轉放

張枱係邊到買

...淘寶，垃圾，得個樣，不過平

最後變到咁 但張枱張得濟 要自己係公司屈兩條U型扁鐵做返支撐

最近又小小執過, 換左keyboard k95xt 同加左塊pad, 本身ps4隔離仲有部switch. 不過最近俾條女沒收左玩動物森友會

日頭

夜晚

個櫃仔好靚

3隻芒多左好多線，仲有router放入房

你地啲毯好靚，而家放哂傢俬再鋪地毯好似好大工程咁

留個名先

可唔可以講埋你地間房幾呎. 想參考下

巴打去邊度訂框
我又想買張aimer海報掛屋

你去Puzzle 店呀 話要B2 Size
Aimer
BTW新果張好靚

正到痴晒線

冇人去你到?

即係點? 一套keyboard & mouse 控制晒三個mon?

正 , 試下先

個喇叭咩黎, 好細個好正
同埋我想知個個led 點駁

有

audio engine a2+

見佢半價買左
而家四隻mon

驚自爆唔post枱相了
遲d仲有隻Kickstarter 買既手提mon

放哂傢俬再舖肯定大工程，同埋我外國撚，你係香港既話要考慮埋潮濕呢個問題

audio engine a2+ wireless, 兩登都好多人推薦，我自己再換左條kimber 香蕉線同3.5線。

睇你玩邊隻LED，普通既痴枱底，電線經旁經同其他線拉落拖版。唯一要注意唔好擋住個receiver, 唔係你個遙控禁唔到。
貴既就 philips hue, 一樣原理，但要再另外買個bridge上網。好處係可以同步sound effect.

想問呢啲櫈好唔好坐？

正正經經買人體工學椅最好

我見好多人都咁講
不過房細
一直坐緊閪櫈

原來咁多野考慮
我好奇想問下 喱啲毯要點清理？正係吸塵就算？

巴打張電動枱穩唔穏？

係邊到買

平時吸塵，間唔中用消毒粉，過年大掃除你可以俾錢叫人deep cleaning

好穩，負重既話120kg，你唔掟個cat girl上枱做愛既話就ok，我上網買的，但我外國撚，香港好似都有差唔多既，最梗要睇負重同隻腳粗唔粗

上面個巴打無錯，不過好既ergonomic chair皮幾野一張

咩mon

edifier e25hd?好唔好

巴打個櫃邊度買

巴打，用咩來托起部iPad？

X寶有，女朋友買。
岩岩試左下keyword

得左

覺唔覺得睇youtube 清左勁多 ?
Cls 勁爽

IPAD 本身睇YOUTUBE 係睇唔到1080p 以上畫質,
但用返xdisplay就抽咩都得

唔明點解IPAD 播唔到4k...

試下用IPAD PRO 連下先...而家即刻出街買返條線

部ipad air 用左成7 年。。。 而家睇返個mon 都覺得好清, 真係好抵用

知唔知點解我用xdisplay駁ipad mini 2冇得揀延伸畫面? 只係mon同ipad出同一個畫面...

老母買的擺喺度冇用過

kickstarter個啲信唔信得過

條蕉係咪要on purpose 咁擺架？

加左個架掛上張床邊度, 睇落舒服好多
Btw 做咩咁留意條蕉呢

Dell up2516d

我反而留意個mon點解斜左

霍金

巴打點解決ps4插落電腦mon無聲的問題

會唔會係你個電腦mon本身無喇叭？ 利申：試過

本身無

咁要買條線係有hdmi同埋耳機孔或者換過個mon

idol房正呀

除返開條數其實好平
仲要有保養有得整

係呀，我果時同frd一齊換，大家都係長期屋企做野重度使用者，我買mirra2 佢嫌貴，依5年間佢買過淘老母/實惠/ikea，都係一年多少少就收皮，ikea佢話拎返去比人修理，但佢只要再換多一張就總數貴過我了

我張embody都坐咗3年
仲未要搵人整

買個可以出光纖既speaker / usb headset

佢話四月送叫desktlab
好多公司d產品都會上KS平少少當宣傳
好似peak design咁
而家都有得preorder 4K mon 400美金
我買2600連運

我都係等巴打你玩過先再睇下入唔入返隻

hm啲櫈好難坐爛
舊果張mirra坐咗5年仲好新
之後換咗aeron

想問下有2個Mon，如果我Macbook連左一個Mon既Hdmi，點樣可以連埋另一個

淘寶/amazon有 hdmi 聲同畫既spitter

間房好大塵上網睇過有啲枱面用細細部既空氣清新機，究竟有無用

想請教下nanoleaf點插電? 好似見唔到你有線咁

見醜啦

rich

你係ijustine?

我係Linus

正常經hdmi唔係聲畫都有嘅咩？

正常係，不過先決條件係個mon要內置喇叭.如果唔係經乜都無聲.

唔係個mon正常有3.5頭? 我個mon都係冇喇叭 另外個mon應該有得較大細聲 我以前都攪左好耐 點知個mon冇喇叭都可以較大細聲

睇model 架，早期出既mon淨hdmi display 冇考慮audio, 咁咪要拆返個hdmi 聲出黎

我以為係mon都有3.5添 咁買個轉插hdmi+3.5啦

仲有如果用5.1咪要拆返出嚟用光纖

真係屌你都廢鳩事
係連登做偷圖狗

岩岩轉用XDISPLAY 有無巴打用用下會斷線 斷一下又會重新連線 唔播YOUTUBE就無事

獻醜喇小弟上年大阪影嘅

Sony 真係正

ching 咩意思

地方大真係點擺都得

用咩相機影? 唔通fuji ?

窮撚學生，仲係用緊canon 600d

一直都搵唔到長Mon架。 街買到60-80最盡
一係唔夠位放 一係就買兩個短嘅駁埋佢

見假期無咩搞...之前去木鋪買咗塊柚木
自己上咗蠟擺咗幾日
最後安裝銅腳 搞掂

終於明白點解有負評, 原來大家都有強迫症
條蕉俾我食左, 個MON 擺正左

好掂 成本幾錢？

THX $3XX左右

補返相先 執返靚仔d

浪費緊對KEF

左下個mon咩黎

冇位放 , 我都想整對支架放對喇叭, 定係有咩建議
用書墊底?

Ipad pro 12.9

Btc 冇得好似右邊款ipsd air 夾起係床上睇

搵唔到咁大舊夾

舊黑色野係唔係要另外買？

有無靚desk pad推介

主機都掉埋 , 成張枱都少左好多野

個仔出世後d位唔夠用，依家都只係用老婆個化妝檯放laptop好羨慕巴打

用書墊底會冇咗低音細節
其實你放返好個setting做等腰三角形
然後唔好放嘢喺佢哋上面已經好好多
如果要放嘢喺上面
都應該盡量放一樣嘅材質同量
香港地大家都空間有限 係要比少少心思

先前睇過建議最佳擺法 ，對喇叭要離牆一米，第一點已經fail 左 之後跟返等角60度 ，擺完分別唔太大所以都係擺返正算

又家首先拎走上面既書先

對KEF X300a喇叭幾年前4000 蚊同個巴打買 幾抵玩，本身打算玩headphone,呢對喇叭用左咁耐聲量未試過開大過1/3, 的確係幾浪費下

其實個等角冇一個死定義
而且放好個等邊三角形之後
靠聽感去做Toe in
理論上對單元同耳仔水平會比較好
想搵枱用嘅喇叭stand去音響post問啦

音量 即係聲壓唔一定要大嘅
但部分玩家覺得唔到某個水平會唔開聲
聽落覺得唔夠開揚
但呢d都係自己聽做準啦
冇必要搞到好似好玄咁

有冇32吋mon配24吋mon既配答可以睇睇
最近諗住換走21吋換入32吋 配24吋雙mon

Audioengine DS2 Desktop Speaker Stands

巴打另外駁dac所以用3.5mm?

無錯，有個g6

岩岩影

我跟呢個POST整左個MON架
雖然無上面巴打果個咁靚
不過用落都幾好同埋所有要既料香港ikea都有

有人偷咗巴士車內報站塊mon

有無人買左 zenox 啲枱？ 想買張 1.8m

有冇巴打知道邊度有得訂做模型展示盒？同埋個價錢大約幾錢到？唔想淘寶

1.8m 不如買張餐㭘仲好……

夠力咩 ？ 我擺兩部機， 夾3-4個mon , sound bar 仲要有窿走線

建議買張正正經經OFFICE 枱會實用好多

我本身用緊 下面ikea 啲L 枱 160*110， 用左十年都有

但枱面越擺越多野發覺 L位果邊太深擺野入去好難用， mon 果啲擺入L去太遠，所以我覺得L位果邊好浪費

同埋我間房最盡可以擺190cm 長既枱，ikea 最盡得160所以想搵張再長啲

見zenox佢地減緊價

求keyboard

新人 多多指教

想問下你個number pad係邊到買

yes 淨係影到一半都估到

樓主一部MacBook拉兩個mon 風扇係咪係咁響？
下面用咩port一開二？

我都係買office枱
好過d電莖枱 又唔穩陣又貴又唔實用

個機箱同我一樣

搞到成間141叫雞房咁

同唔插mon比較係偏向熱左d，但係又未到好嚴重。

個MON咩型號?

奇奇怪怪燈光唔會好傷眼?

呢個，3年前買落

就咁睇相都要難睇喇

好正
用咩project？

On9當有趣

條友巴膠

我自己少少地一兩條rbg燈條點綴下唔覺有咩問題
成間房就不了

間房咁大

d野掛牆係轉窿？

第十版一路有講d野點整
之前用入牆勾 有幾枝釘仔dub落牆個種
但d畫太重開始墜落黎
咪用15磅膠紙痴哂佢
如果有一日賣樓就碌柒
幅牆一定爛哂

廣角鏡姐

有房住

睇你點痴架姐 痴二點 痴四點 圍邊痴 痴幾行

個MON 架咩形號? 邊到有?

我朋友都係咁問我 佢覺得好神奇
灰牆黎
呢隻膠好實 我枱底d拖板全部用佢唔會甩
痴咩表面都好撚實

以前未咁神心鑽部dyson入牆
都係用個d雙面膠勾

都痴到起碼半年到一年先開始甩
依家得隻router掛牆用勾
其他一係鑽入牆一係用膠紙

同埋平時出面買既係5lbs黎
要去五金或者大型d既雜貨舖先會有15lbs
同一個樣 但5lbs係垃圾黎

見到你個枱底可以痴到咁多野覺得好神奇

外國d setup
不外乎將所有線收埋枱底 枱後面
牆後面 牆入面 櫃桶後面入面
以前帶諗過咁搞間房
係搞下一忽搞下一忽
又睇到鬼仔d setup
跟住再加自己好多諗法同方法
佢地屋大擺到兩個大櫃桶收哂後面就得
駛閪擺枱底咩

以前冇諗過咁搞間房
係搞下一忽搞下一忽
又睇到鬼仔d setup
跟住再加自己好多諗法同方法
先整到今日咁

我意思點解有咁多野
痴枱底依個主意

尋日買左張 zenox Orion 1.8m 兩星期後就送黎 已買定好多長線 ， 綁線 ，3m痴枱底

想問買speaker去邊度買好

online?

太短囉office枱我覺得

減價3000 送 枱底收線櫃+單mon 臂 幾抵丫我覺得

張枱都好穩我現場試左 因為我開頭都驚，我要擺好多野

實體店

好後悔要左佢鴨嘴尾
夾唔到mon
同埋後期先知佢個集線槽要option
不過張枱真心正
用左幾年了 冇大問題

我就係唔想要舊果張夾唔到mon先買左orion

枱底收線櫃 個樣係點架巴打

我之前諗住自己整個櫃仔係枱底但無咩頭緒....

佢有分幾隻SIZE, 你買幾大張枱就配返幾長糟

我去門市睇都幾闊, MON果D火牛咁大舊都可以放到入去

玩緊咩game咁熟面口

留意張枱好多位曬左
中間一個穿線位 左邊又有個電制位 紅圈位置
Keyboard穿線位係自己鑽再加個金屬cap

Mon架最on9
買左彎尾冇得就咁夾
諗到頭都穿先諗到拆中間穿線位
Mon架底座要岩岩大過穿線位個4邊
枱底再cut塊膠板kick住枱底兩邊受力先用到個架

是但一個位唔岩 個架就可以扔撚左佢
Zenox d料真心正 張凳都係佢既
但同4叔d樓一樣 實用面積有d細

龍之谷

唔該巴打 火牛都放到又幾好喎

記住叫佢整埋
個陣我返緊工睇唔到佢點裝
但我冇記錯係要鑽窿
千奇唔好自己買黎裝

我買果張左邊無咁大個盒架喎

上佢個網睇左了
應該佢唔知幾時開始已經改良左
如果唔係D線FIX死哂
我一早換張新既
我本身張枱已經細得米2
再整埋個兩個位差唔多佔左3份1

咁搞笑 我聽日打去問下洗唔洗鑽， 因為我見佢安裝費要250$ 費事比

唔駛呀
我買佢咁柒多野未收過我安裝費
佢d安裝費好隨意
鍾意就收唔鍾意又唔收
不過都係問問
我都兩三年前買

我問個sales 話要比 佢同我講好易裝 唔好比

巴打 我想問點樣可以一張wallpaper分3個MON各自顯示一part?
我係windows設定搞左好耐都整唔到

settings
choose a fit個度我揀SPAN
我冇特別留意點解冇啦啦會變成咁
我記得以前都係三張一樣既分別係三個MON
有一日轉wallpaper冇啦啦變左咁樣

你PRINTSCREEN個SETTINGS俾我望下
影埋DISPLAY SETTINGS
睇下你個MON點擺位

知道了
我個個英文版黎
盡量用中文同你講
桌面右CLICK最底揀個人化(PERSONALIZE)
背景(BACKGROUND)個度
有三個揀圖片(PICTURE)/顏色?SOLID COLOUR/幻燈片(SLIDE SHOW)
揀圖片(PICTURE)
下面CHOOSE A FIT(都唔知中文點顯示)
揀展開?定延展?(SPAN)
就搞掂

好鍾意睇呢啲post 以前高登見過有張好高質

反而想知張枱邊到買

個mon係咪要搵返同一model先好睇

當然 屋企夠大最理想就係3個27吋
去到3個34都有
或者兩個細mon搭一個電視
我自己兩個三星24.5加32吋sony

求projector

點解咁多負皮
好靚喎

張相用ultra wide 影到好怪

無睇錯應該係 herman miller

一個PO已睇到貧富差距

光污染 貼貼貼

公屋都可以有自己房嘅

淘寶野

傢俬店訂做，成張枱我設計

淘寶雞野

我都唔明點解

間房細無計

絲打？

間房咁似大學d hall

office枱100到180cm都有
180cm叫短?
可能我會用嚟夾G29玩
所以電莖枱 不了

都想知 之前裝修間房道牆留左位但冇咩projector岩用

呢度有冇IMac JJ

32寸你間房應該好大
我用22-24都覺得岩岩好，太大驚近視

個陣貪得意買iMac 2017
諗住枱面乾乾淨淨 唔駛lung部主機
點知冇上到fusion drive
就碌柒左
慢撚到呢
又冇獨顯
折磨左年幾頂唔順就換機

有1TB SSD放心
不過iMac點會無gpu⋯⋯
雖然唔係勁不過iMac至少都有570X咼⋯⋯

冇呀 得隻垃圾HDD
垃圾內顯黎 冇記錯係iris 640
仲要4k版黎
人都癲

咁你買部21吋就預左啦⋯⋯
21吋係最伏果部⋯⋯
27吋SSD GPU TB3咩都齊

個陣對電腦冇乜需求
我唔駛rendering呀畫圖呀
脫Mac是正確的
黎緊想換9900k 2080ti
但見到依家ryzen咁進取
等多半年先換

光米M3 去search吓

咁講又幾似我鐘意夠實用

成日想買隻G502 Wireless

巴打 我跟左你setting較了 但係有個問題
如果用span既話 的確會兩個mon共同share張wallpaper 但係顯示唔哂一張完全既wallpaper

你之前問我個MON點擺位 其實只係左右擺
我唔知關唔關事 其實我兩個MON係唔同牌子 但兩個都接近24吋
同埋我係咪照樣下載1920x1080既wallpaper就得啦?

玻璃用唔到G502
聽話用返MX啦

張枱好亂

有時／有用時都會擺張mouse墊 遮住右手邊個堆野 眼不見為乾淨

btw 玻璃真係好痴塵 成日要抹

尺寸唔岩會cut到九唔搭八架
Ratio都唔岩
去呢度搵 應該會即刻靚仔返哂

小天地 好正
好鍾意d電腦枱成個角仔咁
好有安全感

唔好呀 好撚重
G pro wireless最好用冇之一
703 903 502 g pro wireless都有
我直情拎走埋佢塊底蓋先覺得夠輕
但手太大就不了
因為真係好細隻

大約幾錢

六千零倒

係個廣角鏡變形定你張枱變形
香港普通樓既房玩到projector唔簡單
我都有諗過 但發覺成間房冇一忽牆係完整既
所以gg了

你部冷氣點回風同洗隔塵網
應該開好耐都唔凍

巴打 張床同枱係邊買

最後悔係買左mx
好撚嘈 又重

我預留咗少少留位，可以拎塊網出黎

ikea床
枱好似係實惠,但用左好耐

唔係剪歌剪片寫PROGRAM咪撚買MX啦
反應又慢
一拎黎打機就碌柒

地方細唯有向上發展啦

而家仲有人曬菲林

咁誇張？

mx不嬲唔係主打打機架啦

d口罩

同女朋友落完街一陣都係就咁掛喺度，見用得10幾分鐘又唔係好想揼咗佢咁曬

係都包住佢啦 掛係度播毒咩

自己枱都無張

唔係好識野，想問下主打打機同唔主打有咩分別？除咗啲RGB之外

重量
Dpi
Sensor精準度
延遲
制既擺位
Size
外型既設計 有人成隻揸
有人淨係用手指捉住
好多人成日以為rgb< = > 電競< = >噱頭

g502唔夠大又輕
落晒啲砝碼都太輕
見mx3個Size正常小小好似幾正

想問各位巴打 想整到類似呢種 應該係邊度買可以

成Set?

研究左好耐 應該會買ikea KARLBY 自己 DIY 但隻腳唔知係邊買好定就咁買抽屜放塊板上去

反正佢隻腳唔靚 用抽屜代替都好主意吖
不

請問各位有無推介用邊隻無推介用邊隻臀掛MON 黎緊想買多隻新MON 想兩隻MON都用臀

師兄個機箱係咩型號

張枱係訂造嘅？

NZXT H510 Elite

係呀連埋成間房

靚靚

張枱會唔會唔夠深

冇衣櫃?

都唔會以前放得落21:9 32吋Mon同埋一個27吋不過左邊嗰個就可能會凸少少出嚟

硬係覺得唔夠深,對手擺一陣就痛

成功左

有機會影張成品黎俾我欣賞下

我唔獻醜啦

唔緊要
總之有咩唔明就問我

我最近見到你地有掛畫裝飾 我想知係邊到買?

外國網訂最貴
以前就淘佬 唔係佢平
係因為香港唔會買到呢D野

係呀係呀!!!我之前去ikea見到既畫都唔係我鍾意既

唔介意既咪去淘寶
我又唔覺有咩問題
唔會有人全屋冇一樣大陸野
黃唔黃靠自己信念架姐
咩主題既海報連框都有
細既廿幾三十蚊
貴極都係百幾二百
外國個D 差唔多4,5百一幅
我個個小丑打劫銀行面具
得一間英國公司有
同埋得佢做得最好 都差唔多K幾
本身想買埋另外個4隻
但真係太撚貴
就打消左個念頭

岩岩上左amazon望下
呢類真係起瑪幾舊水埋單
等我諗好點樣design再揀

打RANK見過兩次丹利

想問 why so serious 係燈黎？邊到買？

劉明

普通野黎 類似呢個
以前係the one賣個d創意家品野度買
本身貪得意唔知買黎做乜鳩
年幾兩年後先知道當日注定左買呢舊野既原因
之後睇外國仔d setup 發覺都幾多人有擺呢舊野

買個先

個個間房/電腦枱都搞得咁靚 我都唔好意思post出嚟

有無建議

x2, 好自卑

咩keyboard,細細地唔錯

除咗太多線之外

Anne Pro 2

先天條件好好
搞搞條冷氣機線
同電腦d線 已經無撚敵
D燈光靚到呢

Mon會唔會同個人太近？
見Keyboard放果個位
睇嚟係冇得拉出嚟用？
咁計嘅話Mon同人應該超近

所以唯有偷位釘牆或者用架
將佢縮到最後

淨係認得張櫈，ikea 皮櫈嚟，兩仟蚊，細張得嚟仲幾好坐

27寸個大mon 就用黎打ps4可以坐後d

反而電腦個24寸就真係太大 諗緊釘牆

極小位

你另一個mon插緊咩

要買ADAPTER
本身以為你PC出
冇睇到枱面部MACBOOK

btw你間房好Q大
張枱我望到無限既可能性

D衫放邊

唔該巴打我本身個adapter 得一個位
唔係好大 見你間房執得好靚 我地下成地線 想轉下擺位放好啲野

闊你少少，空間鬥士

個adapter apple自己都有賣
成千銀
出面我諗5百幾6百蚊到
你間房俾我既話
我會將部MAC擺落個MON架底
出個KEYBOARD同MOUSE
唔想咁多線咪用無線
我自己都有隻G29
但長期收埋係箱度
但如果你成日拎黎玩既
擺係度反而仲方便D 問題不大
PS4既我自己會掛牆 但一樣問題不大
係要搞搞你MON後D線
MON後面個舊係咩黎? ROUTER?
PRINTER你左邊有個大櫃
我寧願放個櫃上面
邊有人擺個櫃桶仔同個PRINTER阻住自己隻腳

公屋窮L

衣櫃呢

有幾個問題想問大家
第一我而家用PG279QE 想買多個mon做副mon 有咩好介紹 筆直2-3k
第二 想問下有咩mon臂好介紹

我強迫症好撚勁
如果兩個MON唔同樣
我應該會痴左線
MON架咩筆值
兩個MON有油壓普普通通既唔駛過7百
靚D既2-3千又有

Me too 一定一定要兩者一模一樣我都係
我試過兩者唔同 好唔聚財

平時部mac好少用 都會收埋
G29少左玩但懶得收
MON後面果部係ps4 pro 黎 2部都會用
其實printer 仲少用諗住放佢出廳
個櫃桶都執走佢先
之前學過你買3M隻膠痴拖板最後都係跌左落黎（唔知係咪拖板太重，用緊belkin 隻8頭）

撳溜左

你望下個拖板底
有冇野凸出黎
1MM都叫凸
4邊有粒野
就算係一條野凸出黎
都要磨平
唔係點痴都一定會甩
同埋如果你個隻係5磅膠
都唔會夠力

我係你既
就將兩個MON移返去中間
兩邊各擺一部
再唔係兩部擺哂係架下面
或者用呢D

執執D雜物佢
成件事已經好好多
你本身冇大既主機擺房
其實先天已經少好多線
唔駛特別曬D咩錢去搞
俾少少時間同心機
諗下點樣走線
就會靚仔哂

個底係U形咁 可能要成個換 磨唔到
我果隻係膠跟你買15lb黎 應該個拖板底問題
時間同心機有 但未買線夾同魔術貼果啲 邊到有得買？
買齊晒野先執

U形就一定GG了 淨係可以鑽窿落枱
可以放棄搞佢 或者直接買過個
我自己就全部統一用佢

但得6個
我自己就6個加4個4個
冇記錯淨返一個頭多出黎

深水埗,日本城應該都會有
索帶個D文具舖五金舖都有
我D線夾就好耐之前淘返黎
仲有好多好用既野 REMOTE個D掛牆勾
D手制架 痴牆個D走線槽
香港難買好多 有都幾貴

基本上你有呢3樣野
大部份既情況已經可以解決哂

巴打你依mount幾靚喎，請問叫咩名呀？

自爆 勿相認
唔知點整靚仔啲 空間有限 得右手邊speaker後先有位走線
係咪一定要開多個洞先可以走靚多少少

男人的浪漫

部冷氣壞咗點整

部冷氣好耐冇開過

佢地通常會係mousepad連張枱一齊開窿
Mousepad有彈性好細個窿就搞掂

5:49咁樣
其他位參考下好 唔好學足
條友好多位好求其
用d方法用料唔多靚
以前覺得好驚豔
幾年後睇先睇得明認真麻麻

大家覺得呢種腳定抽屜放IKEA既木板好睇

常見係一邊櫃桶
一邊腳

或者兩邊櫃桶

點都要有一邊用黎遮線

我買走線槽放 痴曬係板度得唔得

如果兩邊櫃 駛唔駛買埋果種圓柱體既野升高塊板

走線槽都要 但有個櫃桶 你唔會後悔
Eg 左邊枱面擺部機 條線直落櫃桶後面
再入走線槽

如果冇個櫃桶 你要花幾倍心機去諗點遮線
怎至要好似我咁拖板痴枱底

人都癲 講堅 唔好慳個個櫃桶

Optional
點都要加塊膠墊 山楂餅size個種
如果你想櫃桶同枱板中間想擺d野
姐router modem DAC notebook 個類
咪加碌柱

同埋記住張枱長過米8以上
中間一定要加碌柱
咪一兩年內 張枱就會彎到落地下

屋企大就用依隻啫。香港唔太適合囉我覺得

暫時構思係咁電腦枱面

電腦枱腳

你間房實好大定 點玩都得啦巴打
Btw我幾鍾意個枱面色

我擺廳咋 我都想有自己房

隻腳我麻麻地。
1唔太襯
2 金屬得黎唔夠grand
倒不如用櫃仲好

既然放聽隻腳就要更靚仔先好！
我覺得咋

放櫃係實用 但IKEA而家得藍色

放櫃實用啲，或者唔放櫃我都情願選擇四隻腳，
枱底可以活動嘅範圍都大啲。

巴打有無好睇既腳介紹下

好唔好睇係主觀感受，實唔實用就可以客觀少少。

如果兩邊放櫃 主機放上枱?

見過有人一邊放櫃、另一邊用枱腳，然後主機放兩隻枱腳之間。
又或者有啲人主機係幻彩詠香江一定要放枱面。

知道 唔該曬咁多位巴打 我知我應該點做好

想問下巴打中間加碌柱係邊度可以買

咩款都有

禁返入去禁唔到

嫌太貴太遠就去tb搵 家具腳
幾蚊一隻
廢事po出黎俾人咬

換左個mon 換左隻杯 多左D野
之後上面D boardgame太重
收起左部份書擺左落黎
po多次

罐茄汁豆上面先有巴打係房放條蕉

靚杯

太多嘢啦

土地問題
可用空間係得呢度同張床
搞到咩都擺哂係度
其實張台只要收埋左邊個電腦袋都叫有位既

唔買咁多野 乖啦

其實電腦枱有冇話最少要幾深？間房好細
有冇巴打張枱連埋琴？

即開即食又好食
送多士 送白飯 就咁食都得
好野黎

正常枱Mon加Keyboard 大約500mm~600mm。
要盡細就要自己度下會點用。

想問下你3個拖板係拖板駁拖板定有3個電制位

牆有兩個位
一個就插6個頭拖板 FOR主機
另外一個插4個頭FOR兩個MON
但真係唔夠位 就再駁個4頭
所以係6 4+4
以前仲癲 6+4+4
但會曬左兩個位 同有D危險
依家SO FAR咁多年都未爆炸
火數電壓應該是OK的
D人話最好計岩數就唔會有事
但我唔識計

好少絲打咁Chill

個腳踏邊到買?

好多度都有 香港都係3百蚊到
Amazon都有 tb就大概6,70

你d cash係咩意思

今個月 限自己既洗費

窮拎表示notebook+隻mon就係咁簡單

想問下手柄個架係邊買/有冇相睇下 我都想整返個

今晚返去影你睇
3D print黎
得tb同amazon 有一兩個人自己整黎賣
香港唔會有

呢隻新野黎
我都有性趣 冇3D print個d咁粗糙

我自己隻Xbox同switch pro就用呢間

我已經買左上面個隻
試下得唔得先 感覺幾靚
你唔問我攞link
都睇唔到呢款野
之前從來未見過
多謝你

我本身都諗住買上面個個
但咁岩放個手掣上我木耳機架到又放到慳返
BTW定你包膠

想買個平平哋嘅做dual Mon
有冇咩好介紹

咩BUDGET

如果唔係打機，其實2 個23 吋既mon，
係唔係睇得多野過1 個34 吋既mon？
dual mon 只係中間多左條邊？

taobao 集中地

16:9 21:9 32:9

可以去displaywar 比較下

po兩張相唔駛講到變集中地既
除左D濕星垃圾 勾呀 扣呀
正常野點會係大陸網度買
其實連登仔真係好撚緊張
PO兩張淘寶幾個負皮
望下自己間房有幾多野係大陸野先啦
如果淘寶買D野又唔撚夠黃 咁姐證明連登仔信念係幾咁薄弱
上面D野唔係針對你個留言 得罪你講聲唔好意思先
都唔想係呢D POST度講政治野
離左題 SORRY各位

amazon D野九成都係淘寶貨
再貴價賣俾鬼佬
我真係好撚想知負皮個D人要買上面個D野既時候會去邊度買
唔好偷偷地負皮啦
出黎講
繼續鬥黃

G chi

做到幾多咪幾多
搵到alternative固然好 唔洗鬥
咁中國世界工廠黎係咁架啦
我部switch唔買行貨益狗源
背脊都係寫住made in china啦
有得揀先得架

Amazon係真係好多tb野
通常見到d奇奇怪怪既牌子都係
我除左個日蝕ND5.0 filter之外都無買過
不過個filter film實則係made in germany
再係中國加工整個mount我先敢買
怕流野一下燒cmos
其他一般黎講都唔係必需品就會放棄
利申無用過tb

解釋哂我想講既野
欣賞你
起碼仲有正常人

500至1000做唔做到

落黃金打個轉
如果你要拎黎打機
見佢有時有D 7-800一隻既AOC定唔記得左咩牌子
拎黎粗用都幾抵屌
D SPEC拎黎打機會好過你買大廠
三星BENQ個D垃圾文書MON
如果你話要500-1000係兩隻既
大部份都係20吋以下既文書MON

老老實實 mon唔好慳
panel唔靚真係睇壞眼

如果只係想show 好少野搵部兩舊ipad好過

主機黐住嗰舊嘢有咩用

NZXT puck, 掛headset

我個張台同你一樣設計限死個mon，
仲要窄過你
同隻mon size 岩岩好, 好想拆咗張台佢

個mon架咩形號 會唔會重到dum頭

想問下巴打知唔知邊度有賣啲好似左邊圈咁既野
可以架起個鍵盤

其實應該係呢隻MacBook Stand 黎

唔該晒
不過有冇類似類型既架可以垂直架起鍵盤
書枱唔夠位寫野

MacBook 用既bookarc 佢用黎放keyboard
不過可能圖中人要dual mon用所所先咁

我細係細d,但用細keyboard其實打fps都夠位

清有米

好懷念呢張枱，陪左我10幾年，成個讀書生涯到出黎做野先唔要

你估佢平時真係咁咩
整落咁耐終於係呢個post搵到啲燈嘅價值
先開幾分鐘影一影上嚟

買左ikea個魚骨黎裝住個拖把同橋住D線
真係唔錯

成本30蚊

變色燈膽

點搞咁平

可唔可以pin呢個

有冇相睇下

仆街要鑽窿 仲要唔比螺絲

升降枱？

普通枱咋，升降枱貴一倍 ，我有部機要擺地下升降枱唔岩用

有 d 升降檯應該會個間隔俾你擺電腦
你而家呢張幾錢？我都幾有興趣

1.8M 3000$ 送支mon臂

佢可以買個架裝係枱底吊部機係枱底，但我去門市睇過佢係夾住個機箱側板，我驚有一日佢夾爆玻璃

嘩，都幾貴喎
如果喺ikea 買$1000 鬆d 就搞掂

點同 張枱用十年都唔會爛 超重超實淨
兩個人逗起少少都好吃力
3000蚊玩十年咩都值返哂

重撚到呢.. 一個人裝完對腳反返起張枱果刻我就黎賴屎

我想攝野落底都的唔起張枱
成個人捐落枱底企係身用背脊頂起佢
張枱郁都唔郁

好似冇乜人用實木檯
依到有冇巴打係訂做架？有冇好介紹
如果係香港訂做一張80x120x5cm既平實木e.g.松木，千五蚊樓下得唔得

大家擺啲figure出黎唔怕有塵架咩
我擺出黎一日都已經有塵

搞掂 好撚攰

Before

After

想知3個芒分別幾大?
同咩芒嚟?

三個都27, 左至右chg70, xg279q, pg27uq

Before張枱咩名堂?

幾錢到邊度買
利申屋企都有幾張Aimer poster

ikea 果啲L形office枱

邊幾張
唔記得了。唔超過$200
我訂咗新果張。未到貨 好靚
Aimer

你搵多幾間吖。我買開果間唔知仲係唔係到
係金百利廣場。
B2 size

DYSON墊返高好睇啲，宜家感覺有舊野唔用擺埋左一邊
可以買個櫃仔，同張電腦枱差唔多高，姐係好似你第一張圖咁
咁樣成件事更加一體化

另外你個牆可以痴下牆紙／果啲所謂隔音棉，更加型

毒撚眼光純鳩ＵＰ

枱底乾淨真係捉隻蚊都易啲

我有諗過整高啲部dyson ，dyson隔離其實仲有個大模型櫃 但我訓教要拉過去枱另一邊床先吹到唔係幾方便

諗住遲啲係左邊牆角痴 Nanoleaf aurora

巴打隻錶係咩型號？

曲mon打直好唔好J?

好似 太空館咁 上面兜返落黎

唔該
新嗰張真係好靚

GBA-400

有冇d電腦檯有個好長既鍵盤托架 睇親都都勁短 120cm長既檯有80cm左右都差唔多

真係唔覺有 ...鍵盤托架有長

極端d都叫有既 唔擺鋼琴擺keyboard
不過呢d通常都好大 我間房就擺唔落喇

未執 好亂

乜喇叭

有幾多人用緊升降枱? 諗住呢幾日會買張4000 頭

三隻敗家之眼

呢類post證明香港無窮人

窮就唔post 出黎喇

用下腦諗下個logic

好多post 都係心機 > 成本
低成本做到好靚好舒服

ching隻case咩名？

NZXT H500I?

唔該

終於執好晒

510i 黎
分別在於front i/o 500i係2個3.0port 510i有一個轉咗type C同可以vertical graphics card

直mon係21:9?

兩隻mon上面加多隻21:9

唔喇 睇唔晒 ...不過我曾經有諗過

用黎擺姐加個24寸係中間囉

Ching係咪晚晚un個攬枕

唔用機箱，散熱好好

巴打,你張枱係咩size?

資料如下

長度: 102 厘米
闊度: 49 厘米
高度: 74 厘米
抽屜寬度: 23 厘米
抽屜深度: 32 厘米
厚度: 6 厘米

Btw依張幾枱幾實正 唔錯

巴打d漫畫唔黃既

巴打想問下我裝左但冇反應洗唔洗set野架？

我有用開稀嘅藍威寶抹下 有時用碧麗珠又掉下
唔知有冇關係

用藍威寶來抹書？
我都想有個書櫃
我成百本小說擺哂入衣櫃度
無得show出來

巴打張新台咩牌子?

係吖 開稀咗咁抹下個封面咁

袐方

架起個MON果舊野有無資料?係邊度買
架起左個MON會唔會高得濟?

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

ZENOX

巴打你套無限之住人以前買落？
我淨係買咗新裝版 舊版啲封面好靚

果個架我自己整街買唔到咁長
最長搵到日本Amazon 有個77Cm長 但我要82
唔會吖 就可架起佢剛剛好高度
眼水平咗

哈哈 係吖巴打。我諗我買咗有10年以上
btw新版係咪大本D?

畫架250人仔
櫃900人仔
塌塌米升降台2800人仔
塌塌米床3300人仔
日式格仔窗1100人仔
窗隔離塊槽板150人仔
利申公屋窮撚

個窗邊到買

好靚但感覺會頂腳

但要低成本, 好多時候就要用TB野, 跟住就會比人屌

那有錢

個電腦架幾型，係邊到買？

如果你有2m高一定頂

唔一定架喎，你話零made in 支那就難，但唔一定要淘佢老母先平

其實係哲學題
香港搵嘅平嘢
結果咪又係大陸廠
我當你香港間係黃店
咁你又點確認大陸間廠唔係紅唔係藍
所以只係眼不見為乾淨

自制 多謝欣賞

邊到買料？

塊木就灣仔 柚木板
隻銅腳我係舊個mon架移過黎
原先係咁
佢輕漂漂又要兩塊 唔好用

幾多錢？

好毒

300有找

介紹間鋪黎

唔識裝修
純粹窗簾布原理
唔駛改結構

出po只係為咗回應「呢類post證明香港無窮人」
整得好唔好睇一向唔係同錢掛鉤
即係人哋幾千幾百整RBG燈
我個燈膽仔30蚊就有
彈bass開埋漸變仲好撚chill

有冇巴打實現呢個？

好侷促咁啵會唔會

巴打個櫃訂左幾錢

fliqlo clock screensaver黎

個keyboard係邊買？
好中意打字機

傢俬根本好難避免支那貨，除非你真係由原材料開始一手一腳自己整

評下價

閪beast

評：太多線

真係你唔講我唔知

誠品
不過我相信其他地方仲平

好少見有呢種keyboard
Btw how much?
同埋有無其他顏色？

ok 喇，當支持下誠品。
我明知博客來買書又平又方便，但有時都會去誠品買。

雖然逼夾，但係有自己小天地已經好滿足

幾好呀

個模型櫃好正喎

條腰應該好快斷

最近想買張電腦枱 但無乜budget, 又唔想幫襯藍店/紅店/黑店 eg: taobao, ikea
所以想問有冇推薦?
而家用緊果張好細 幾乎剩係夠擺1個MON
示意圖: (唔post真圖啦廢時獻醜)

想買張類似office枱 比較大既長方形枱/L字形枱
可以擺到2個Mon, 1個長形喇叭, 同埋ps4 (主機可能放地下都OK 反正唔係咩RGB主機)
有冇平價性價比高既店舖推薦黃店更好 無立場都無所謂 因為都知無乜選擇
利申 住屯門

醫院床

右手面隻mon點掛起

平野其實唔一定支那做.....
其實用心搵下都有既
台仔野 馬拉野 比多少少日本野

支那野近年個價貴左好多啦
但整體QC 冇跟著進步

鑽牆裝monitor arm
其實本來係用黎打ps4， 之後買電腦先拉過去
其實斜角睇得好辛苦

咁樣條腰好快玩完
買張好椅坐仲實際

岩岩張圖出唔到 唔好意思

不如你畀個長闊高預最多幾多畀人好過

黃店都係大貨廠
係因為運費
台灣馬拉日本運嚟嘅成本
同大陸運嚟嘅成本係兩個層次
尤其而家講緊嘅係傢俬
樣樣嘢都重
我嗰陣做間房嘅料係放滿四架鐵籠車
百幾二百kg咁運嚟
唔計原本堆嘢嘅成本差價
淨計運費嘅去台灣運嚟應該夠做多個櫃

咩問題 冇露點
定大陸電話game

起碼都一米長 至 米3長
高度大約7X CM
闊60CM左右
通常最平係幾錢 我都唔知有無推薦

ikea 枱

Ikea係怡和
怡和係藍

咁你自己搵間黃店訂制咪得

成班on99 黃衛兵

block得垃撚圾 屌你老母 一開頭講撚左唔要Ikea 問黃店推薦
人又藍 又要盲果然係低質

咁你咪block

呢個po d人真係好撚智障
屌人用淘寶就話你鬥黃
講明唔用ikea照推被人屌眼殘就屌返你黃衛兵

呢兩隻角色熱門
成日見有日本畫師畫
加上之前單野
知佢中國game 角色都唔係咩問題

利申 冇玩任何電話遊戲

唔好意思 差啲騎劫咗樓主嗰po

有三樣野可以搞下
張櫈！
電線！
枱燈！
剩有既係有無啲咩ACG大海報可以上埋牆

唔知係到問合唔合適
有無人想要張電腦凳 ikea $1300買 無轆
唔洗錢都得 自取 係想換凳但係又唔想浪費

有冇巴係youube有睇在下葉問 間room tour

幾正

想問下邊區？

嗰陣時部機未送到，用人張相頂住檔爽下先姐

而家俾番真相ok ?

真係dream room 以香港細地方黎講所有野都差唔多做到極緻

no offense
公屋MK味濃

佢果間唔叫細啦

有無人知點解咁多負皮

好多支那app
死啊 我正評咗

唔夠整潔呱

巴打張枱喺咪ikea買？

痴撚線真係有人買個stand自用

43 寸4k mon + crg9

34"同27" dual mon?

2個都27" 一個curve 一個正常

換個垃圾桶

Philips 223v7q

咁多人鐘意desktop放上枱, 我覺得好哂位

幸存者偏差